認真問，TSLA跌到落幾多先吸引到你買

利申新手一名

150

300 分注入

250 第一注

200

68

300

100

宜家all in 做人做狗就睇今次

求屌醒，有無人同我一樣太樂觀，覺得個市下星期會升。利申未有貨想入。

200以下。。。買唔到最多唔賺佢

當連登仔睇淡tsla既時候

100已下，國防警衛軍都出埋，都係忍忍手等下先

疫情由爆發到受控，大約要兩個月

250

同zoom一樣姐，邊諗到咁單一既apps會上到130
大把人話十蚊都唔值

一路屌一路全世界用 目標價150 ，但總係話十蚊都唔值

師兄你揸重貨？

除咗tsla仲有邊隻食得過

我睇唔透，短短幾個月900跌到300尾 ，只敢短炒食差價